希望宅宅一陣都可以一齊出嚟

我有唔少宅宅朋友都比較內向，怕出嚟如果一個人遊行會比較緊張
希望可以透過畫呢張圖令你哋知道你唔係孤單嘅，一齊踏出呢一步
一陣見！

出得黎都係自己人
出黎啦！！！！！！！！！！

拖住我ok?

請大聲朗讀我個名一次

出黎啊自由閪！！！！！！！！

我英 出黎啦毒撚們

大家手足兄弟無分咩宅唔宅，同一目標